[85罷工] 唔好再分區 直接全體塞爆機場

機場 正評
七區 負評

屌你老母死黑警

聽日去法院門外聲援啦
好多都仲係學生
返少一日工好過失去40幾位年輕人

我求下你地
我係其中被告既朋友
佢哋真係需要大家幫手

我都覺機場先係最有NOISE既地方
分散左咁多區既話變左每區得幾千-一萬人我覺得唔夠10萬人係機場入面咁大場面

😢

同埋比較安全

應承我聽朝早少少出黎聲援好嗎
我已經對呢個社會好絕望

推

push